90後TG吹水谷!!!!

召喚所有9upper

如果你無聊無嘢做

如果你鐘意9up分享生活

如果你鐘意吹水

90後吹水谷 幫！到！你！

個谷暫時有40個人 有定期谷聚 有男有女

有興趣就填form:

唯一谷規 不歡迎中立撚同腦殘 請翻we7

期待見到你

新拎 問題比較多
因為加左好多新人冇個上水
谷聚又飛機 比人踢又係度嘈